Деструктуризация просто подразумевает разбивку сложной структуры на простые части. В JavaScript, таковая сложная структура обычно является объектом или массивом. С помощью деструктуризации можно выделить маленькие фрагменты из массивов или объектов. Такой синтаксис может быть использован для объявления переменных или их назначения. 

